2000年出世叫唔叫00後?

成日比人標籤做00後 但明明我做嘅野細個嗰陣接觸嘅 都同好多98 97無分別
正評 :2000年唔算00後
負評 :收嗲啦00後抖音狗
脷伸:冇玩抖音

00 後呢個字點解？

係咁㗎啦
1999年12月31 出世都係99後
2000年1月1 出世就係00後
你估四捨五入咩

有2000年正

其實係 等於或大過00

乜乜後都係方便俾大眾同媒體標籤、安立罪名啫，唔使太執著 稍為認真少少將人群分類，應該用社會狀態改變，或共同經歷某社會大事，如<<四代香港人>>咁

明明2000年出世果啲都同90後睇嘅野一尻樣

四捨五入 95打後都係00後好冇

其實咁分好智障，98同99都係主權移交後出世，但就唔使食00後嘅污名

利申：90後

認真 應該每5年做分水嶺
05後一定劣質過00後

我阿嫲如果對卡通片好有興趣 同90後睇既野一樣 咁佢算唔算90後？

咁你夠睇00後嘅野 咁你叫唔叫00後

咁你知就好啦 關睇既野一尻樣鬼事咩

咁你10後會唔會睇90後嘅野

1999年12月31號出世個d
2000年1月1號出世個d
有冇分別？

97後歸埋同一類就冇錯

一切都係03後既錯

係你就係啦駁嘴

個人感覺：
85-95都係80後
96開始係00後傻仔

咁你以後出post咪打明自己係00後頭
再ps提番大家你係成熟啲囉戇尻

我唔去中國唔玩抖音支持香港獨立
利申：00年出世

冇左90後 樓主係咪70後

依家啲00後